吳孟達死可見理性行先同感性行先既人最大分別

感性既左膠會睇達叔為香港影視貢獻 放唔低細個睇佢電影大
理性既明眼人會睇佢係香港人搵命博 佢撐香港人定撐中方

或者換位換人睇 例如周柏豪
90後好多都聽佢歌長大 前排撐中無人會撐佢
佢都對香港音樂界負出唔小
但重點佢哋係有收錢打呢份工

再講譚詠麟呢 肥媽撐64呢 當年曾志偉佢哋的確都有份為民主付出
但今時今日呢 佢地都企係權貴嗰方

只能夠話 大家成為唔同路既人 唔好憐憫敵人
諗清楚自己幫緊咩人講野 唔好成大家口中既左膠

嘈得既兩邊都係感性
理性既唔會嘥時間係個戲子度
周星馳就理性啦

包容敵人，就會比敵人消滅

今次見到連登最低質既地方 就係只容納到一種聲音
邊個對佢有感情 就要俾人屌

佢個戲子 嫖賭飲蕩都齊
69汁到啦
有得勤見毛主席 忠心紅底黨員

都唔係今次啦

睇頭兩句已經唔覺得你係個理性嘅人

想讀business 應該揀邊間asso?

我地都唔應該屌政府了 佢地都有感情 只係同我地黃屍感情唔同 但我地都應該尊重藍絲應情 唔反了

「90後好多都聽佢歌長大 前排撐中無人會撐佢」

無人？

你地真係好得意
持相反意見爭論互屌係必然嘅事
可以話係有言論自由嘅必然結果
咁叫低質?

係你地成班唔知上開咩forum嘅先會將呢d睇成只容納到一種聲音
微博百度果d先叫做只容納到一種聲音
你咁嘅諗法先係真正容納唔到第二個人嘅聲音
覺得嘈兩嘈係網上比人屌兩下好撚傷
華山論劍式尊重不嬲都唔存在於連登/高登，所以大家先可以暢所欲言
自己諗下

咁你又容納唔到俾人屌？

好簡單人會變質

佢咪例子

唔明厚德村d人嘈

老襟咩咁為變左質既人講野

有幾泯滅人性先會擁護一個至少殺8000萬人嘅政權
可憐佢嘅人都係幫兇

為左唔成為別人口中嘅左膠
就隨波逐流，唔係感性係乜？

佢地連「容納不同聲音」都理解錯左
或者目的只係用黎做擋箭牌

一個廢老死咪死
喺度日講夜講把撚咩
佢係你老豆

真 雖然互屌唔係太理想但係仍然可接受，「真正只容納到一種聲音」係指當一個人發言之後受到不合理嘅懲罰，例如個人或者佢屋企人受到威脅等等

想問下，黎緊宣誓效忠中央的公務員係咪全部都界定係藍？

兩邊都感性啦
細個果陣本身幾鐘意達叔
不過知佢係護旗手，又開過聲支持中共，點撚樣可以繼續鐘意啊？

有得互屌就唔係只容納到一種聲音啦

其實連登仔唔個個講 死得好 已經好比面你

諗自己幫緊咩人講野係目的 佢係咪中共打手 啫係五毛 係唔係幫撐緊五毛呀
唔成為左膠係個結果
掉轉講唔做左膠就係跟大隊
好野

對共狗支持者仁慈

等同鼓勵更多人為咗利益奶共

變相壯大共狗勢力
殘害自己人

同做阻膠一樣

人會變質

我嘅童年回憶唔係得港產電影

我嘅回憶仲包括香港以前嘅議會制度
包括港英年代嘅市政局，仲有(偽)立法會選舉，至少後者仲有販民可以投下票，雖然佢哋都係柒架啦；
以前港英政府都會任用親中人仕擔任要職，而家就算係梁家榮呢類唔夠紅唔夠藍嘅共匪都會畀人批鬥

唔好意思，我份人比較記仇，淨係記得呢啲

咁我尊重你既睇法

其實最小學雞係嗰班拉埋毛澤東叻哥倫伯既人黎講
根本佢地自己都知呢幾個人形象比吳孟達低幾多 佢地死咗會有多幾多人慶祝
然後格硬拉埋黎講 死雞撐飯蓋

今次見到連登最低質既地方 就係只容納到一種聲音
邊個對佢放低左感情 就要俾人屌

有13億

你第一句已經講左係左膠同非左既分別
非左既人都可以好有感情，但唔會放係唔適當既人到

幫殺人政權做野點解唔係藍?

你老母藍到黑唔通你又唔送佢咩

樓主on9仔
anyway:支那人無一個無辜

香港人都係以左膠為主， 成撚日都想要啲道德光環

只要形象高，做護旗手都冇所謂啦

層主本人容納唔到其他聲音
人地批判都唔比
你鐘意Rip 咪rip 飽佢lor 好似D黃絲食藍店都控制唔到架，你過到自己就OK

真

因為吳孟達只有係微博度打飛機
咁香港人又唔上微博，所以冇人理佢
但肥媽馬蹄露呢啲係反運中運動直情出埋黎
最重要就係樣既問題，呢啲人咁樣衰

唔雙重標準=極端
連登

吓 吳孟達中共黨員喎 形象高撚伯嗰啲幾多？

尊重吳孟達貢獻（嗰時仲有拍導火新聞線，雖然合拍片，但始終係香港做base）但另一邊廂可以留意多啲梁凌杰父母，除咗呢樣我都無咩補充

好正常
周星馳夠政協啦
又返大陸拍戲
香港人又係無乜屌

咁撚仲上 弱智仔？
死去babycodom 同 你老母既高質討論區啦

我覺得情況有少少似馬鞍山叔一燒事件

叔一燒極其量只係個出嚟得把口鳩up嘅藍絲
咁其實係咪值得畀人火魔先?

但係當我諗起大把手足
無論係深黃前線勇武定只係路過嘅淺黃大肚婆街坊
都畀共匪警魔律政屍摧殘過
而呢類藍絲仲竟然對共產黨歌功頌德
我對呢班愛党愛国動物自然都冇哂任何感情

對我或者其他覺得開心嘅手足嚟講, 淺藍又好深藍又好
唔洗咁咁細
死哂佢最好, 因為全部都有份endorse共產黨殘忍嘅行為

原來只要演技好成就多以前形象好, 做護旗手都冇問題

我懷念回憶入面既達叔 由佢話我係中國人果下
我熟悉既達叔已經唔喺到了 死左 又有咩分別呢

中撚晒
戲子、死人嘅立場用真實時間去理已經好撚失常

飲咁多肝癌好正常

咪由佢地屌囉我擺低一句rip 要驚俾人屌㗎咩

點解連登變到咁極端
曾志偉做獎門人、叻哥做多隆、譚校長唱咁多好歌
明明佢地係我地嘅童年回憶黎
一定係班00後唔明

班00後細個有冇睇米奇老鼠架點解屌得落曾志偉, 佢為香港人付出左好多架

理性既人根本唔會理佢
討論得都係感性

以後聽到佢地屌呢班人 屌我地童年回憶
一律當藍絲處理 咒佢地死全家

依家唔係唔俾你懷念
而係講緊 有人屌人慶祝達叔死
即係幫個戲子護航

講來講去，就係講緊一個人係個政治光譜嘅邊一度

有D擺到明藍到紅，紅到黑

個D人我相信死咗個個都會開香檳

其實呢個世界唔係得0同1

除非你唔搭MTR, 永遠唔食M記美心或者任何中資嘅餐廳

唔好住新鴻基樓

唔好買中國制產品

唔係你都冇資格話人

道理一樣

死不足惜

事實係有班人對為自由對民主犧牲過嘅人既感情大過對佢個演員既感情
樓主咁分都幾戇鳩

唔反了 大和解 落去排隊打科興

問題係點解要比人屌？
點解感性要比人屌？你答我

持相反意見爭論互屌咁耐係必然嘅事已經係好大問題
証明雙方都無吸收到對方嘅論點

唔反了，大和解
藍絲都係想穩定姐，既然都係香港人，不如黃藍大和解啦

依家好似我哋要之後起達叔個墓嚟分佢屍再殺佢全家咁

助紂為虐嘅人俾人屌好出奇

我無理過
留返啲時間刨股票嘢好過

你呢種人，根本就唔係真心討論

我懷疑你只係一個分化PR

淨係討論呢個問題已經係浪費時間

人地咪講晒點解
感性大晒？
屌咋喎而家拉你上斷頭台？
點解俾人屌都容納唔到？你答返我

一句已經串到你反駁唔到又真係好難討論

共產黨黨員個光譜喺邊度啊？

兜返轉頭問人點解屌佢

條友真係垃圾嚟
retake幾次都肥 死撚咗去好過

你原諒佢哋，死咗嘅手足會原諒你嗎？

佢都死左咪包容下囉
無人叫你包容未死果d

你睇下人地講咗自己唔係黨員段嘢先講啦

連登仔: 用支牛炒股..冇所謂啦...平呀嘛

樓主黃屍，冇人性，00後，冇睇過達哥，細個冇歡樂

Push

咁你又要兩種種聲音
又要唔比人屌
屌你咪就係聲音既一種囉
點解依次達叔死咁多人落井下石
同私煙情況差唔多
達叔都叫自己共產黨員兼護旗手

依家香港個情況叫到共匪死左人
黃既一定係開心多過傷心
係睇你理性屌你共匪先
定感性睇佢回憶先
我就好簡單，奶共不了

好撚心啦，平時一有藍絲/紅底死左就拍晒手
唯獨呢個死左又唔比人慶祝？因為佢對演藝界有貢獻？
咁倫伯對樂壇都有貢獻啦，倫伯死既話你又會唔會慶祝呀？

其實幾個post我都講過
人地做得到恩怨分明你做唔到
自己知自己不足收收埋咪算
咪衝出黎柒其一
其二咪妖魔化d做得到既人去「合理」自己既軟弱

即係每次有敵人死咗都唔可以笑

你呢種連人我個底都未起過就話人pr
取笑下你呢種白痴講埋政治光譜論又唔講條界點切
我夠懷疑你直頭係收左政府錢搞分化、做PR啦

啱呀

我相信話吳孟達死得好嘅人，實有幾個用緊支牛

咪一9樣

包你老母
你叫共產黨包容下香港人 新彊人
叫黑警包容下手足先啦 偽善撚

最嘔心嘅係持雙重標準 普通藍絲死就po曬ig好撚開心咁
吳孟達死就rip達哥達叔

對共狗支持者仁慈

等同鼓勵更多人為咗利益奶共

變相壯大共狗勢力
殘害自己人

同做阻膠一樣

THIS IS WAR

達叔係咪同路人？
ching用錯咗

對同路人嘅容忍程度理應係比藍絲狗高

我個得屌人個班人要做到真黃先好屌人...
唔好雙重標準 自己就用藍底野(taobao)返紅底公司 食藍店餐廳
最撚憎有班偽黃 只係係到拎光環 屌就大大力..自己就偷偷地做上面D野
自己睇下連登仲有幾多ACO/公務員post 先係到講野..
依班撚屌屌人奶共就大大力..其實自己就日望夜望想入邪惡核心既港共到做
/ 已經做緊... 只係不斷用藉口呃自己我係黃 入港共只係搵錢
咁同班藝人同班官有咩分別?

依堆人肯定好撚多...

高質留言 呢D先係logic
樓主on9亂撚咁分理性同感性

真心好難討論
下次講唔過人個時，我直接話人分化pr算

共產黨員死撚哂嘅話 我都會好包容 扮客觀 我係好撚偽善下 唔企下道德高地 點會有生存空間

Apple 同 google 夠奶共啦

我就唔信用Nokia上連登啦

根本就係大方向要團結抗共

D人就一直分化自己友

可唔可以咁講，用八達通、撘港鐵、睇tvb或幫襯tvb商戶、去惠康買野都應該算幫殺人政權，同樣都應該被歸納做藍？

班細蚊仔好鍾意乜都推到極端嚟講
達叔一句踩過香港人嘅說話都冇
然後就將佢同其他踩港偽人歸埋一邊
跟住就話奶共抵死乜乜乜

真係好彩連登呢啲垃圾集中地冇乜人睇
冇乜人知道原來有堆咁低質嘅網民

你哋咁諗係冇問題
問題係
唔好覺得上連登講吓啲mean9留言就可以消滅到人咁啦

佢唔出聲我會RIP
但出左聲就WFC
支共/黑警支持者-1

我反而係見到左膠大愛屌人嘴賤

打稻草人？
咁我夠話班人用/食都唔會大大聲同人講啦
同樣道理 吳孟達死rip乜9
衝出嚟唔係搏屌係咩

理性嘅人應該關心初選被人拉嘅議員

姐食 M 記唔會畀人屌，食吉野家就會。

而家點屌政府？上連登？

屌藍之前要鬥左黃先
你都痴鳩線

唔屌啦 支持政府 想相黨

其實人類有感性係好正常

最緊要認清楚大方向

就算唔講黃藍
係人哋在生個陣有冇咁關注？咁支持先？
根本啲人都係見人死先會大愛左膠上身
係要咁懷念，咁好係人哋死前支持
唔好死咗先一個二個洗版
好撚虛偽
第時共產黨滅黨
會唔會又懷念共產黨
冇共產黨支那仲係未發展国家咋
懷念共產黨RAP

而家係大大聲悼念喎你講得岀口有人反駁有乜岀奇

正如你食麥當勞吉野家 用淘寶yuu 之後上連登打咭 就預咗畀人話架啦

你向大陸發表反共宣就知咩先係容納唔到唔同聲音

無人阻止你發表但亦都無人有免於被批評既權利，基本邏輯以正視聽

懷念爺爺

條友係護旗手，你啲例子錯撚哂喎😂😂😂

同荷蘭叻死咗一樣

其實你覺得講出黎同偷偷地做有咩分別
我只係講緊個事實出黎...

對藍絲有感情就死去微博啦

係上面條濕鳩問點解要比人屌 衝出嚟咪俾人屌
咁簡單嘅道理都唔明

有咩分別？港鐵警閘call狗打市民
唔記得咗721 831？

可憐共狗

連登仔有幾理性姐
直情雙重標準
睇試當真單野就知

每件事推到極端、龍門任佢擺
之所以點解成日發生咩分化、吵大鑊
好大個原因都係自己鬼打鬼
每次都見到 屌自己人永遠都係咁大力

吳孟達係奶共呀
咁講左句RIP會點
點樣助紂為虐
RIP完會反唔到共產黨？

大把野更值得關心

從無反對佢係藍

屌我一定會俾你說服到架？你就有問題
交換下睇法咪算囉

班友永遠只會屌自己友
仲要係大大聲

出到去見到黑警

可能er都唔敢er

喂阿哥，前年又話剩係得黃同藍無中立既？
係咪深藍就抵死，淺藍唔抵死？
咁係咪飲東江水就係中國人呀？

開台達哥關注事件支持大三罷就鬥黃鬥到收皮叫人達狗
藍c吳孟達就兒時回憶 人都死左 尊重下

咁你點定義深藍淺藍深黃淺黃？用iphone android我歸納為淺藍OK?呢D公司奶共奶到出汁

話吳孟達香港人拍嘅戲對文化有貢獻，點解唔諗下中國自CEPA等特登做咁多壓迫香港文化，搞到大不如前，而佢仲大叫我係中國人咁樣支持扼殺自己嘅敵人仲有咩貢獻

最民主呢度
香港未來民主同言論自由靠曬呢度

如果係容納到一種聲音，就唔會又屌呢個情況出現大家意見一樣何來屌？
微博或者savehk個d先係容納唔到其他聲音，因為唔岩聽就會被消失

其實你話佢抵死
我會尊重你嘅睇法
只係好多人因為以前嘅原因
同埋吳孟達一向唔係咁高調政治嘅關係
覺得冇必要話抵死
如果吳孟達生前高調橕警打市民
我相信今時今日冇人會RIP佢

咁你咪認自己係雙重標準 睇人黎支持囉
大家笑吳孟達單純因為佢係護旗手

講咗咁耐其實吳孟達藍嘅位係邊？
佢有支持過警察有踩過示威者？
點解咁多人將佢同陳百祥之流混淆埋一齊
明明係兩樣野嚟喎

講貢獻
譚伯 成龍衝出香港應該大過吳孟達

連登得咁少人 都已經唔係主流
洗鬼理咩 咁都可以嘈 咁多個post

條友計盡咪97年
係度扮老屎忽

最大問題係大家都唔識得去filter , ignore大家覺得唔理性嘅聲音。將一件事無限放大，撐A立場B立場，之後又爆多十個post去講A立場d人係咪癲B立場嘅人係咪無人性。到大家頂唔順就開始出番幾個勸世post，叫大家適可宜止唔好浪費時間。

其實只係泡沫一個，你唔去助長/參戰根本件事好多完，分歧咪分歧攞一定要拗贏人一定要對方跪低先得架咩？咁樣嘈反而助長一班五毛混水摸魚越搞越亂。

聽佢歌唔代表係佢粉絲喎

但係呢兩條友係8964反共
然後180度轉軚去奶
兩回事來

連登好撚多呢啲人
爭住企道德高地

根本唔關理性定感性事
主因係呢段時間你經歷過啲乜
我相信如果你有朋友係呢兩年 被捕過/被打/受傷/受迫害過，想信你會憎恨曬所有藍絲，無論佢之前做過乜好事。
好似有手捉俾自己老豆老母舉報而要座幾年嘅
你老母之前對你幾好都無用，你都會好憎佢

留意下自己個朋友圈，會講可惜/RIP嘅都係平日坐係電腦前面喊嘅人
而真係有成日落場嘅，就算唔屌，最多唔出聲就算

從來都係經歷，今日對達露嘅情感，直接表明咗當日你插得有幾深。

六天 大灣 為你 準備

你知識護旗一說點黎?

仲有

而家香港差唔多比共狗全滅
迫到自己人要離開自己嘅土地

仲要同敵人既支持者仁慈？

同狗一樣， 廢物一隻咪要奶極權

你比個解釋我，點解咁嘅情況仲甘願宣誓嘅人唔係藍？

小學雞

發表意見要比人屌？咁你有反，我有我RIP，一定要屌對方？

就係因為你呢啲人搞到大家冇言論自由

咁吳孟達2019年8月做護旗手咩意思都心照啦
個班左膠用既logic 根本站唔住腳

唔敢講連登係香港嘅縮影
但連登本身咁偏激（比起出面現實社會）都見到好一部分人去rip牙達
都唔難去睇到香港人好大部分都仲係容易對敵人心軟
記得有po講話炭治郎係左膠 佢雖然同情隻鬼但最後佢都係殺埋隻鬼

吸收唔係說服，係理解對方嘅論點
理解咗其實就無嘢好屌

你都on9, 兩邊都感性架啦投放左喺唔同人身上咋嘛
理性一黎唔會維護住個藝人又話由細睇到大點點點
亦都唔會抵死抵死死得好
分清楚先學人扮公道啦

真根本係兩邊都係感性 理性應該係廢撚事嘈

呢度D人同藍絲冇分別

如果真係只容納到一種聲音既話 你睇撚到D RIP撚既POST咩 直接比人DEL撚左啦傻西

啱
真係理性既人一定係睇事實大過情感
死咗咪死咗已經係事實 頂多覺得可惜
但一定會哂時間係到rip同哂時間係到嘈黃藍紅
仲要倒返轉話自己先係理性
都唔知小學畢業未

上邊問點解俾人屌喎

雖然你離晒題 順手答埋你
本身做一件違背自己嘅事
仲要上嚟大大聲打卡 面都唔紅
你話有冇分別啦
仲要話反駁點解要比人屌

唔屌你都對唔住自己啦

我諗個重點唔係助紂為虐度。
係個落腳點加態度....

重點在出自於人性嘅行為 唔洗下下屌
我覺得好言相勸好啲

啲人又唔洗撚哂 撚哂 咁當人傻仔咁
我諗本身冇呢種感性 憐憫 體諒...美德嘅話都冇可能成就到現今嘅黄 有啲缺一都唔係個回事咁
本是同根生嘅感覺囉

是咪on9？如果有相應成本效益嘅締代品，L有正常會用呢啲。

用八達通唔用支那寶，搭少咗黨鐵搭巴士，已經唔L睇TVB，罷買TVB商戶，買hktv唔買惠康。呢啲全香港正常人都或多或少做緊

支持支共既就係敵人
敵人全部死晒，我地先會自由

你咁講
咪即係香港藝人出路只有大陸市場
上頭壓落來叫你護旗唔係冇戲拍
都無辦法啦

感性行先既明顯容易受政治情緒影響，反觀懷緬達哥明顯理性好多，分得開政治同個人成就

咁你仲留係度？ on9仔

藍絲可怕嘅地方在於，佢地根本唔會理你之前做過乜，只要你講過/做過少少同黃有關嘅嘢，佢地就盡力封殺。黃秋生對電影界嘅貢獻唔夠多咩？藍絲對佢嘅封殺可以話係全方位。

點解咁多藝人會走出黎話自己係藍但係就咁少藝人話自己係黃，一來係錢，二來就係就算表明自己係藍，只要做返一件好事就可以洗底
既然係咁，點解要表黃？
一係表藍，一係唔出聲就已經夠
成個生態圈都係大家自己做出黎，無得怪邊個

兒登仔

哇屌大佬你咁高章,我諗呢個世界無人夠皮同你討論囉

你又帶乜嘢風向錯L晒，唔好唔低質啦
你睇唔到唔做大陸市場嗰啲藝人？

認自己係中國人同支持警察好似係兩樣野來
最多咪話佢根正苗紅但唔會係藍
佢冇踩過香港冇屌過示威者喎

屌人大哂？
感性咋喎而家拉你上斷頭台？
點解感性都容納唔到？人與生俱來嘅感受黎 美德黎

算啦 打個和啦好嗎？

＊咁＊低質

其實好多都係講句RIP姐，唔洗睇到咁嚴重呀?

我睇到呀
就係全部食曬屎囉
講到底
如果政府15萬月薪請低級公務員
連登排住隊申請呀

好柒
算啦收手啦

唔使做好事 拍好戲唱好歌有人鐘意就夠

樓主都幾撚on9 又嚟非黑即白
邊個話理性嘅人就唔可以有感情？
如果你老豆老母係藍絲 有日佢地死咗你就唔撚傷心得？
係咪代表我係理性嘅就一定要否定晒我所有感情同情緒？而家係咪連情緒都要分黃藍 剩係見到手足死先可以喊 見到唔同立場嘅人死就只可以開心？
我都想知點解記得佢對香港電影嘅貢獻就係感性 就係左膠 就係站喺敵人嘅陣營

敵人必需死

乜唔係已經輸左咩？ 仲打緊仗？

五毛都做緊同
一樣野話唔work

我只覺得搵達叔同周柏豪比都多餘

周柏豪就算出過d hit song但係佢個人成為唔到經典，高下立見。所以佢只會變成condom即時棄置相對無人會珍惜。

陳百祥更是 有咩代表作係人人都會提起叻哥係經典回憶？冇喎

咁以後唔洗是非黑白
不論佢做過咩
只有黃藍
黃的是好人
藍的是壞人

樓豬pin this

講過大話嘅細路唔可以話殺人犯唔啱？你諗吓你講緊乜嘢

理乜鬼性
人地微博講左句「我是中共黨員」 「我是中國人」
班連登仔就無限延伸話人擁護殺人政權
希望張敬軒死果陣 呢班人會第一時間衝出黎話佢抵死
要記住佢當年喺微博打左成篇文 話自己唔撑港獨 佢係中國人
張敬軒就公司幫佢post
吳孟達就奶共 賺人仔
講講下講埋佢玩女人 愈講愈遠
同連登仔講道理真係晒氣

屌就一定俾人屌..
只不過我覺得香港好多我上面講既人

人都死左
仲同紅黃藍/感性理性/好人壞人 有咩關係

咁對佢地黎講，咩義士死左，抗爭者坐監走難應該都無關痛癢。當初講話咩香港人報仇，黑警死全家，200萬人同心抗暴政，哈哈哈

今日對護旗手rip，就唔好怨之後無人走出黎

感性大哂？
屌人咋喎而家拉你上斷頭台？
點解屌人都容納唔到？人與生俱來嘅感受黎 美德黎

算啦 打個和啦好嗎？

睇咗兩套戲就當左人哋老竇咁
現實又係嗰啲食煙叫雞呃老婆個賭仔

真 知道之後個反應就係咁突然嘅
但情感上冇覺得唔開心
但其實我係勁鍾意睇周星馳啲舊作
我夠膽講套套都睇過十幾廿次
但係70歲cancer死都好平常啫
小鬼呢啲三十幾歲就意外死嘅反而覺得好婉惜

樓主咪又係cctoy啲傻撚
拿死人刷存在感
咁鐘意屌
唔屌下財經台抽中資新股用中資富途牛牛？
呢啲唔可恥？

我即刻屌你老母 你全家比狗屌
咁我而家係咪就體現緊言論自由？

如果你真係理性
知道佢已經死左仲會理咁多？

負皮個班發表下

不如剷左遺臭萬年依個成語，幫毛魔，hitler正明好冇?
個例子係極端，但正正反映左條友死左都可以屌佢。

同意
RIP一個死左架人，可以對個抗爭有咩負面影響?點樣站係敵人陣營左膠法?

正名

真係越嚟越似紅衛兵
遲啲可能連你老豆老母死都要迫你拍手慶祝

唔係唔係
我覺得好不受尊重
返埋床喊緊
好撚受傷

咁個個口講「賺藍絲錢冇問題」，係咪姐係好多藝人都無辜

只是澄清下，若然係咁全港公務員宣誓後，是否應該定義為藍？

我覺得你感性行先=on9 咪屌你

唔撚得

OK 其實屌好合理..
只純粹見到好多我上面講個類人...
屌尻人既同時自己做緊被屌者做緊既野

佢不嬲都係陳百祥成龍李力持之流
周星馳死咗先RIP都唔遲

照你意思，無代替品下選擇藍店，就不是藍？

唔滿意就咪撚上囉屌你

呢個就係我想表達嘅嘢
每個人為搵食都有佢自己原因
如果佢係為拍戲
收到order要護旗
同佢個人公開表示橕警打市民
係兩回事來

要錢奶共vs要返個良心
你肯原諒要錢而奶共嘅人，唔代表其他人唔可以仇視呢啲人

理性嘅話一早幫達狗統戰話佢係手足啦
而家俾支那快先一步統戰

因為嗰啲例子係從客觀嘅歷史角度
佢哋嘅行為係直接影響國民嘅命運
連登淨係爭拗人哋政治取態
除非係何已完咁
我唔覺得討論一個已經死演員嘅政治取態有任何價值

屌咗人哋cctoy一言堂先
咁就會啱晒

一秒將100%區議員變藍

即係雙重標準囉又係
自己就冇得揀
人地拍戲就可以揀唔做大陸市場
死咗就抵死

坦白講一個擁護殺人極權既人根本就唔抵可憐
講到尾好多人係雙重標準唯一辯解既地方得返感性

又唔係話睇到點樣嚴重，討論區，你rip佢，其他人又可以起返佢生前底，鬧吓啫

兩件事係無衝突架喎，無人講過因為咁而唔繼續抗爭，咁唔通日後我有藍絲親戚過身，我連上注香都唔得?我上注香就對唔住D手足?我上注香就等於唔繼續抗爭?

老實講佢架死我都無咩任何感覺，亦都無RIP，但人地RIP都係得個一日，點解要將件事放到咁大黎睇呢?

純粹覺得前年只要發夢見到藍屍
輕則屌走佢重則私了
而家笑下都唔得
條線都唔知擺係邊

其實我冇唔比人仇視呢啲人
而係我想表達
點解吳孟達同成龍譚伯之流
點解有唔同

個個人定義都有寬有緊，其實無答案，只是想整理下理據。有人都鬧杜生西瓜頭幫襯藍店，加上啱啱有藝人過身，所以咁討論下。

咁如果我老豆老母係藍絲，若果有日死咗我又真係並唔會傷心過一個正常嘅屋企人死咗

點解唔屌得先

sorry原來cctai班傻仔講幾句就係文革

照咁講，賺中央錢vs良心之間係非黑即白關係？

其實感性行先唔係壞事
但係唔知點解有班撚屌唔會對受害手足感性姐
宜家先嚟上水

咁都有得拉埋黎講，一定要非黑即白

呢啲永遠唔會有人回

都係㗎

同共產黨講理性

不嬲賺錢先係良知，你睇下個個當奶共elon 神咁拜就知

你就真係雙重標準啦
人地微博打句「我是中國人」 「我是中共黨員」
你地就上綱上線 無限延伸講人擁護殺人政權
08年高登果班「我係中國人呀屌」
仲有微博打千字文話自己係中國人 唔撐港獨既張敬軒
呢d又唔見你地話架喎

如果兩老係藍絲既話 (呢道講既係撐警 話佢地打人冇問題果d)
連衛兵應該會連自己老豆老母都屌埋
成日笑中共文革點點點
自己批鬥起人上黎仲勁過以前

乜嘢自己就無得揀？上面已經講咗我點揀

條友係共產黨員喎，唔只係賺錢咁簡單，想spin去邊度

P牌仔想帶風向

你話我是中國人係身份認同都算，不過有中國人死我一樣拍手
我是中共黨員都唔係擁護呀？
咁都可以話係上綱上線咪玩啦，要落手落腳迫害新疆人先算呀？

唔好同我講咩其他明星住，我唔得閒日日逐個逐個追擊，死左我再同佢計，我淨係講達哥呢單野，有人覺得佢抵死根本就冇問題

我覺得你淨係識得屌人夠on9 la

都話左唔係黨員

真 一定唔送

親戚就話姐，吳孟達同佢地有親啊? 唔好濫用親戚關係去類比啦?
佢地悼念個未親未故的護旗者，咁嗰啲坐緊監走緊難的「手足」點諗?

理性撚：吳孟達死左？哦。

其實我覺得你講得幾真實
冇野可以揸到咁準
以上面屌人感性 覺得自己不偏不倚
我就唔信自己藍屍父母死個下
直接屌佢抵死 犯賤 死得好 幫佢哋挫骨揚灰

算啦 明明都係同路人 希望幾日後變番和平 唉

左膠：又唔係吳孟達親手打，反送中時期做護旗手表態有咩問題呀？

好簡單
用番張敬軒個例子
人地打成篇文話自己係中國人 「這是中國人的血液」
連登仔就話係公司幫佢post 佢要上我是歌手姐
吳孟達打就唔係公司幫佢post？ 佢唔洗搵食？

話完人雙重標準
又唔比人用其他例子問你
好笑到呢

係

講真，佢啲戲真係童年回憶嚟，但鐘意呢啲作品唔代表你要鐘意佢個人本身。人品同作品之間係互補互殺嘅關係嚟，只係前者對後者嘅影響比較大咁解；人會死係必然，唔會死先係新聞，再加上佢係護旗手，有人覺得佢唔值得一句RIP（而佢的確唔值）係好正常。所以冇必要去鬧人講RIP=背叛手足 or 唔講RIP=同藍絲一樣冇人性，你唔認同對方，咁你咪唔好理佢做返自己要做嘅嘢。講真，做文宣上twitter打國際線點都好過將focus放喺個唔係隊友又唔係主敵嘅死人身上；人都死咗，你不屑又好俾死者最後嘅尊重乜柒理由又好，做乜都改變唔到佢死咗同佢到死前都係護旗手嘅事實，咁點解要放咁多心力喺個對家嘅戲子身上？知對家有人死咗，點都要move on啦。

冇人夠膽駁
我個重點係 微博打既野 你點證明到係佢打？
你話公開出席撐警集會 同鄧小強食飯 話比隻手指公佢果d就另計
出面班人仲拎佢同志矮 懶鳩叻 肥媽做比較
都唔同性質 點比姐

死個中國人我都拍手啦我衣家個心態係咁
本身見到有人覺得達叔死左好可惜我都唔會理
竟然有人出post鬧返d覺得佢抵死既人先on9

我有份講抵撚死

人地唔會憐憫我地 但係我地就會見到呢個情況 真係太好

那是觀點澄清吧。

咁你去問d手足 如果佢地真係覺得咁會傷佢地心 我無野好講
但係之前咪撚將自己心情套落所有手足度 唔係個個都好似你地咁撚玻璃心 好似講句rip就殺撚左你地全家咁
同埋有無親唔係你去決定 一個由細到大都有睇開架演員 有d人對佢架死有感受係好合理 你無唔等於人地無
仲有講句rip姐 又幾撚有親呀？

好簡單，你問我張敬軒呢個情況我都唔會可憐佢
你講咩連登仔我根本represent唔到其他人
所以我冇興趣覆你呢d例子
你唔順氣你出個post問下其他連登仔

岩呀
希望你08年果時冇講過「我係中國人呀屌」
冇上過強國飲喜茶食海底撈
19年6月之後冇食過m記/任何藍店
搭車唔搭黨鐵
電子產品冇用過任何支那牌子
唔係第日你死左既話 第一時間就要衝出黎話自己抵死架啦

話其他人雙重標準果d
睇下自己有冇做過以上既野
有既話你都係抵死
中番回力標架咋

係
大把科林你講得出呢兩句嘢就會ban鳩你
就算係你用緊呢兩句屌緊黑警都咁話

咁你繼續默念啦，繼續上child登打皇天擊殺啦
同陳雲去大嶼山祈福一9樣

正路丫 除非你想建立共產黨2.0 姐

點解一定要和而不同先
大家嘅道德觀唔一樣
咁樣一有爭拗就會自然好多情緒上嘅紛爭
唔通上嚟吹水kill time都一定要同你客客氣氣?

有人中共亡左 我會包容達狗 但今日 不了

咁你而家有冇比人ban呀柒頭 e d係咪叫言論自由呀含家產 你上微博屌離總老母試試囉屌你老母 你全家比狗屌

左膠真係呢個世界上最無用既生物

屌多兩句可以滅共我都屌
啲人屌成咁無非都係想發洩對支共嘅怨恨姐

點吸收
依家連登就係一班人成堆unpopular opinions又要人哋認同同無條件俾面佢哋
唔係就叫你cctoy兒登小學雞鍵國

紅同藍都未識分

純粹理性討論，杜汶澤食炸雞、泰博食美心蛋糕、甚至有報道指黃店使用內地食材，咁應該點理解？

連登仔: 我唔知 我睇唔到

同佢地理性討論
轉過頭屈你五毛 pr
話你左膠 道德撚
總之佢地果套就岩晒啦

cls 你而家係唔比我屌你喎 你先係一言堂喎戇鳩

呢到真係好民主
屌又得 唔屌都得 又唔會因為屌而比人ban
仲唔夠言論自由？

明星 藝人 歌手
好多social media account都係公司/助手/其他人幫佢run
點解吳孟達講「我是中共黨員」就係佢自己打
張敬軒打「這是中國人的血液」 就係公司打
有冇人答到我

王維基做過政協你知唔知？
咁你點揀

我講嗰句純粹係想串佢嗰句野用喺「邊個對佢放低左感情」嘅情況都得，就唔係我真心認同，明顯你先係戇鳩

吳孟達呢條共匪賤種絕對係死有餘辜

啲傻鳩左膠仲喺撐個奶共賤種

你包容敵人嘅下場就係比敵人消滅呀

啱啱人民日報先出聲撐吳孟達 班傻鳩仲懵盛盛

護旗手都撐得你不如撐埋共產黨 仲好意思話自己係手足

上年冇人制止 cctoy 去其他台踩場亂咁屈黃屈藍洗板，而家連登咪自食其果 。。。。。。

理解咗又點？
我理解就唔可以唔認同？
既然我唔認同點解唔屌得？

是旦啦 如果理都唔理先係理性，咁理人哋理唔理係理性定感性

如果真係要分得咁清楚，咁大家一有藍既朋友或者家人就應該日日詛咒佢哋死或者令佢哋可以快啲死

因為唔可以存在感性

不過是了解一下吧，並不大重視吳既死，運動中連登仔睇法準過我，我不過是路過，有時對某些議題r晒頭咁，咪上黎撘兩句咀，只要是馴服於理智下就得。

咁你可以理解成吳孟達為餬口就跟上頭order護旗
咪一樣

真
最多咪望下啲乜春回顧
睇下佢點樣彈起
有咩經典場面
邊有咁得閒周圍同人嘈

佢地鍾意既藝人護旗
= 公司幫佢出post 搵食姐 佢為樂壇/影壇貢獻好多

其他藝人護旗
= 紅到黑 理撚得佢拍過咩戲 擁護殺人政權

班友一係就唔敢駁 淨係負皮你
一係就話你左膠道德撚上身

得啦得啦
連登仔岩晒

言論自由都未知係乜就出嚟帶風向
又浪費咗個ac

咁你屌咗共產黨員吳孟達未？你而家係大件事唔講，專針對小數單丁事件講，你唔係帶風向係乜

拜，又ban一隻

傻仔，你上緊連登，你而家都係連登仔

王維基邊一年做過政協做到幾時？
你答丫

第十屆浙江省政協委員

你仲揀 HKTV mall?

爬文啦屌，你當唔奶共嗰啲藝人無到

岩呀
入save hk果堆假膠都係藍絲
入m記影人相果班都係深紅

你地最叻咪將人歸邊 分類
睇post頭d回覆都知你傻鳩黎

用現金唔得嘅，你揀用八達通？

邊一年，做到邊年，對題啦

你就傻鳩，你唔係連登仔唔通係5毛？

同意佢就係明眼人 唔同意佢就係左膠 果然好理性

Hi 五毛 你自認真搞笑
Blocked, thx

得呀，2樣都用緊，但係你講緊電子貨幣喎，有無電子貨幣借代八達通？

一定要用電子貨幣？

咪逼人啦
一陣佢又話要睇邊間銀行發鈔
凍結許智勇既匯豐又唔用得
恆生又係匯豐既
用美金又要睇間找換店係咪藍
連登仔既生活無時無刻都分緊黃藍 鬥爭緊架

條友一係唔識字 一係五毛 冇其他可能性

有智商既都分得出分別

屌，問你年份呀，人地08年做到13年就無做啦。又攞史前文物講，13年都未有黃藍，香港比共產黨打壓未？

90 後聽鳩柏豪d 歌大，真係笑撚死我
樓主係咪00,10 後，扮80,90後

8964你唔記得咗了？選擇性失明？

講緊借代呀又帶風向，你鍾意講埋一定要用錢？一定要買嘢？都得tim，你講晒啦

傻仔8964分黃藍未？

即係你睇住一個用坦克碌人嘅政權
有個人去加入佢地做政協
都覺得冇問題

你話冇問題咪無問題囉

雙重標準咪你呢種人

嚴人寬己嘅俵俵者

咪即係嚴人寬己囉

為咗自己方便

幫襯藍到發黑，比data比黑警嘅八達通都覺得無問題

同呢2條友講嘢愈講愈低質每句都liu窿liu喇想入位帶風向，都係ban9咗算數

冇錯 理性就會知道嘈呢啲係冇結果
樓主都只係一個感性扮醒扮理性既on9仔

其實你有冇睇過我成個post覆過d咩
我話藝人好多都交比公司/助手/pr幫手run social media
吳孟達果兩個post係咪佢出都冇人知
點解張敬軒出post就公司出
吳孟達出就佢自己打

問完又唔答
咪話你地睇唔到 你地唔知

之後果位貓來也貓去會員話我都係連登仔
暗指我都睇唔到 都唔知嘛
我講既野根本唔係佢講既意思
佢錯誤將我歸邊 我指正番佢又唔得？
用佢logic講番兩個例子 話番佢成個logic flow錯晒
你get唔到都算
仲要話唔係連登仔=五毛

係啦
講唔岩你地聽既野 = 五毛 pr
繼續圍爐取暖啦

＊替代＊手快快

本身用八達通就係為方便自己

做咩要替代

黃到發金就應該用現金

壞人一世都係壞人？
好人一世都係好人？
你講緊幾多年前嘅往事，成日想鑽牛角尖入我，on9仔

即係重部你話咩就咩囉
你想幫襯個個就變咗好人

文盲定弱智我諗你應該係5毛了，爬文啦，我就block咗你算數

為個護旗手屌黃 心諗兩條都on撚9

申利: 我唔會怪手足屌達狗 亦無對達狗既死任何感覺 因為我明白每個人對黃既理解程度唔同 不過Standard雖然唔一樣 但大家既立場都係一樣 都係黃

而護達狗、為達狗屌黃既 明顯唔係同路人 因為佢地連最基本做人既立場都冇

會發生呢個情況說明至少其中一方根本唔理解對方講啲咩
睇明曬啲中文字唔表示理解
你屌係因為對方邏輯有問題先屌
如果真係有問題，對方講完都唔明，你再講都無用
如果無問題，即係你理解錯死拗爛拗
但更多時間雙方立場喺根本上未必有沖突，係無可能說服對方
反逹立場同老毛「敵人支持的要反對」類似
即係要打壓政治敵人
撐逹立場係本土價值 (唔係華人價值，例如王晶啲華語片)
行為一樣，動機可以唔一樣
對方嘅論點建立係完滿的話，其實當刻已經無曬討論空間
而呢樣嘢喺好多po 早期已經做到咗

你咪Block囉
答唔到個問題就屈人5毛
我反共個時你都可能未出世
哈

唔好意思我感性嘅都唔可憐佢 最多唔出聲 唔好亂標簽

補充番
廢事某d會員又唔明我講咩

我reply講既連登仔
= 同自己論點有矛盾既例子視而不見

貓reply講既連登仔
= 有上連登就係連登仔

兩邊個指稱都唔同
你地唔明咪出聲囉
唔岩聽就屈人五毛

blocked thx

隻貓不斷轉移視線
仲要屈人5毛
唔知做乜

Exact7ly

啱，但係可能佢哋其實真係5毛呢

咪係, 五毛唔係人咩, 點解五毛鍾意達哥就要比人屌

既然有上連登就等於連登仔
咁點解入save hk果班人唔係藍

用番佢logic反問佢
佢又答唔出
我都唔知講咩好

講真 好撚痴線d 思想
信我啦小朋友 任何野去到極至就唔會係好事

ching，佢哋有合理解釋嘛，普通人有其他非政治嘅職業生涯唔揀，甘願做政府工宣誓咪藍囉，或者港豬囉。區議員係少數要由體制裏面反抗嘅人，本身黃色立場鮮明嘅話，唔同講法喎，你唔好將大事小事放埋同一個level去講好喎，呢種非黑即白嘅論調好混淆視聽喎

絕對同意 任何事情去到極致一定唔會係好事

可以
你同我都係共業
係獨裁政權下既廢物，垃圾，幫兇

只係程度之分

今日議員比人屈勾結外國勢力
好快輪到普通香港人

你唔洗心急

其實你第一段野藍絲轉做黃絲 咪就係而家你做緊既野
藍絲都叫做全方位封殺你姐 你直頭 佢死左連人地打句rip 比佢 你都唔撚比既 仲衰撚過藍絲

所以結論係，如果老豆老母係紅，佢地死左，我地就要開香檳慶祝，理性咁睇，因為佢地係藍，我唔應該幫佢哋搞喪禮

理性既人唔會上連登

因為冇行動post

佢地會負皮但駁唔到

推

agger
RIP個中國人同屌RIP中國人的人，成班都係鬥煽情，鬥道德綁架，係度洗版互射，完全無邏輯思考理性可言，仲要開十幾二十個post係度來來去去罵類似的野無限loop

人民日報講幾句又成功霸多個熱門，環保post就係講緊蘇聯式顛覆首要係破壞討論平台，越亂越好，講到而家仲係好多人唔明

Touchwood講句，澳洲東星斑個重要度仲高過呢單野

見到緬甸咁，全民反政府，至今都未見到贏面，緬甸人上街示威，不時都有人係街上被射死，國際社會做到咩？此時此刻有點感觸

唉 算啦
其實佢哋大部份只係發洩緊自己嘅不滿
好多時睇佢哋講嘅嘢 都唔知佢哋究竟有冇理解到
回覆你嘅時候根本上自己有自己講
講埋一大堆似是而非既歪理
同佢地講諗嘢太過偏激 否認不特止
仲拎一大堆更偏激嘅例子出嚟 反駁自己唔係偏激分子 又死全家又點 真係吹到啤啤聲
又拉到去毛澤東死咗係咪都唔可以話抵死
共產黨員死咗係咪都唔可以話抵死
竟然搵達叔同呢啲人來做比喻 真係好撚痴線
你不如搵埋薩達姆 希特拉嚟比啦
唔講真係以為佢攞把刀殺你全家
將啲咁微不足道嘅嘢捆埋一齊歸類
就已經係偏激啦 痴撚線...
再說 之前達叔已經出個一個post已經澄清楚係乜野一回事 我懷疑成班根本就睇唔到
成班係到笑尻人地叻哥雙重標準
乜都睇唔到 唔知既同時
殊不知自己都發埋啲咁低端嘅錯誤
屌 咁人哋叻哥究係撐自己人先扮唔知啦
話乜嘢對付敵人嘅時候自己都要變成魔鬼
問題就係唔係變魔鬼而係變柒頭呢 仲要得把口
深藍深黃本質上咪又係一撚樣...都係咁低質
跟住同佢地咁講又會拉去一個極端
又話人哋對家點點點
講到唔支持佢哋講嘢就係覺得人哋對家做同講野既係岩 啲邏輯痴撚線 個心玻璃脆弱到...都未計郁下就話人五毛嗰啲嘢...
最好笑就係你標籤班友連登仔 跟住佢哋又會話你都係連登 拉埋你落水一齊比 用“你批評我亂咁批評人都係批評緊我”等既邏輯去思考同理解 真係攪唔撚掂...
最後 所以其實反觀 就算啲老餅話d搗亂嘅後生全部都係廢青 垃圾 抵撚死 其實都冇問題 反正對家都係發洩吓啫 言論自由嘛 咁就唔好問人點解咁對佢地啦
都費事逐一回覆佢哋 溝通唔到 可憐人必有可恨之處

RIP佢既係RIP佢為香港拍下既電影，唔係RIP佢對於政治立場既場見，如果下下都一黎就拎個政治證場出黎講，咁假設您最親既人全部藍絲，佢地死曬您要笑得好開心，醒下，唔好再咁偏好冇？吳生政治立場我係反對，但佢的確係味有政治立場之前佢的確為香港拍左好電影，尊敬既係呢樣，相反如果黃藝人拍既電影佢更加受尊敬，呢D先叫理性，唔係下下令政治立場出黎講叫理性，kobe都奶過中國錢，佢死左個個都RIP佢啦，唔通佢地又唔理性？再講啦，如果冇政治立場既時話，吳生死左，樓主到時味又係會RIP佢，只係需家存在於一黎就用政治立場去打壓其他人

無乜好感觸
條路係香港人自己揀
上一代被回歸no say
8964後淨係搵錢又扮睇唔到
21世紀buy和理非抗爭

港豬就真係以為共產黨幾十年乜都唔做
坐定定睇你枱戲

香港有今日下場唔係偶然

係幾代人留落嚟共業